想買八哥

邊度有得買? 上網睇過o的狗場全部都冇唔要領養, 唔想等

八哥,法鬥,可蒙

3種最得意既狗

PUSH

勁撚搶手, d八哥領養POST成堆人同你爭

識野一定係法鬥

法鬥隻耳仔太豎了